# SLC

Simple Licencia Colaborativa, una nueva licencia de software, diseñada para ser simple, garantizar la colaboración y satisfacer las necesidades tanto de los desarrollos comunitarios como aquellos con fines comerciales.